點解班廢老廢中咁撚愛國？

我明白正常都會愛自己嘅國家
愛自己嘅國家亦係一件好平常嘅事

但點解當自己嘅國家做盡喪盡良心嘅事
以前有五四 六四 食人肉
近期D嘅有毒奶粉 豆腐花加塑化劑種種嘅元素週期表食品 集中營(勞改) 貪污 等等嘅事跡
都仍然不為所動地盲撐中共？

Patriotism is human nature

但愛國同愛黨係兩樣野黎
愛國唔等於愛黨
愛黨都唔等同愛國

佢哋明就唔係廢老la

驚同正常比咪痴埋去啲廢物到囉

愛國唔係應該要令國家走向好嘅面咩？
但黨宜家令到國家受緊苦

唔係想同化支那人同香港人
而係企係旁觀者角度睇 其實支那人都好慘
當然唔係一路落黎搶資源/移民外地搶其他國家資源 一路同人講黨好偉大個班

The Chinese Communist Party has led us to greatness!

因為係中國不愛黨不能愛國

現實無野值得自己驕傲
咪要搵D野黎俾自己覺得威

就係唔明點解文化大革命1966-1967呢段時間D廢中廢老都已經出咗世 應該知個文革嘅情況
或者讀書都會講到呢段歷史
但點解仲咁愛黨

認真答
日日接收TVB依啲有毒資訊仲點會獨立思考

咁中國有咩值得驕傲嘅事跡
殺咁多人好威？極權好威？偷人技術好威？食咁多化學物質都唔死好威？

識睇電視識用手機上網個D
即使睇到網上有中共嘅負面新聞都可以盲撐
我真係無野好講
仲要有d專睇支那打飛機文

真係led us to greatness嘅話
點解今日會比美帝歐盟圍摷